\thispagestyle{plain} 
\centering \section*{Die Horde kommt} 
\index[in]{Die Horde kommt}
\index[in]{Du machst Kleinholz}
\index[vw]{Wölflinge!Die Horde kommt}
\index[vw]{Wölflinge!Du machst Kleinholz}

\begin{figure}[hb] 
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/dumachstkleinholz} 
\end{figure} 

\begin{tabbing} 
2. \=Ich hol W\=asser, d\=u suchst Schw\="amme - l\=euchten g\=elb und r\=iechen k\=alt,\kill
\>\bf C\>\bf G\>\bf a\>\bf e\>\bf F\>\bf C\>\bf G$^7$\>\bf C\\
2. Ich hol Wasser, du suchst Schw"amme - leuchten gelb und riechen kalt,\\

d\=ass uns n\=icht die F\=aulheit h\=emme, w\=eht ein R\=egen d\=urch den W\=ald.\kill
\>\bf C\>\bf G\>\bf a\>\bf e\>\bf F\>\bf C\>\bf G$^7$\>\bf C\\
dass uns nicht die Faulheit hemme, weht ein Regen durch den Wald.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
3. S\=ind das St\=immen, h\="orst du R\=ufen? H\=alt die \=Ohren \=in den W\=ind!\kill
\>\bf C\>\bf G\>\bf a\>\bf e\>\bf F\>\bf C\>\bf G$^7$\>\bf C\\
3. Sind das Stimmen, h"orst du Rufen? Halt die Ohren in den Wind!\\

R\=aunt der B\=ach um F\=elsenst\=ufen, \=ob das w\=ohl die \=Unsren s\=ind?\kill
\>\bf C\>\bf G\>\bf a\>\bf e\>\bf F\>\bf C\>\bf G$^7$\>\bf C\\
Raunt der Bach um Felsenstufen, ob das wohl die Unsren sind?\\
\end{tabbing}

%\begin{angaben}[130]{-20}
\begin{angaben}{0}
Worte: W. Helwig (1955) - Weise: W. Held\\
GB: 75 LB: 98 TS: 238
\end{angaben}
